PS4問題

小弟用電腦mon玩ps4
今日駁左HDMI無左畫面 ，電源燈閃。有無巴打知點搞？ syncmaster. Sa350

利申 條線無事 駁電視ok 個mon駁電腦都ok

駁多次再開PS4

唔得 一樣閃燈
google完話要set個輸出resolution
我set做1080p都唔得 但明明我個mon出到

推

試下reset resolution

re set左啦
唔通要係24 inch玩720

pish

換MON